場波未完 唔好分化 唔好埋怨 多d鼓勵

大家唔好咁多分化
今時今日我地場波仲未完就係因為我地一直冇割過 咁易割到就一早完左場
場波一定有地方打得唔好，有失分 但唔好complaint唔好埋怨隊友 同一隊波就冇分你好 就算有豬隊友我地都要carry佢過關
一齊打到尾ok?

we are hong kong!!
國際線我地贏到開行
本地線調整下再定位
lets go hong kong!!

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊